有冇人唔撚鐘意香港

？

我地真係好撚鍾意香港

我
香港好撚迫

鐘意條撚
你有成百個單位收租咪鐘意囉

臭港

回歸前定回歸後既香港

97後就開始唔撚鍾意香港

口號黎

係移交

好撚憎
日日都想走
唔駛移民 離開下都滿足了